求日文歌推介

聽開歐美想聽下日文歌 求推介
鐘意女聲

Aimer，女聲之選

生物股長同大原櫻子都推介，宇多田光同絢香就天后級啦，但我個人少聽

大原櫻子

misia

啊姨洗鐵路

篠崎愛/家入leo

idol:欅坂46

感謝哂 今晚聽

LiSA

家入leo

Band 就
The brilliant green （vocal石川智晶）
Love psychedelico
Mihimaru GT (hip hop好正，但已經活動休止）

Perfume （電音edm）